[國際關係] 沈旭暉有無可能識得曬呢堆肺炎國家？

有d連名都未聽過